it狗一問，點開口要求升職

黎緊review想主動d要求升
係間公司都做左排
年資應該夠升，貢獻左唔少
而且如果再唔升感覺上好似不受重用
咁當然人工都想加番相應咁多
因為本身人工唔高，諗住要求加20%

一直唔諗住轉工因爲keep住有d新tech玩下，公司文化算係夾到
唯一問題真係人工低

利申：web developer, backend同frontend都有份做

send 下cv 出去睇有無人叫你in

Linkedin長期會有d agent搵但無理過
除左in下公司真係無方法?

果d agent 全部9成都係cold call, blast email咁揾生意 ，咪拎黎作準
出去in 多d 工，望下jobs ad, 眼光大左，, 選擇多左， 就唔會有呢d煩惱

出面有offer公司自然會留你

同樣IT狗,做左1年,加左30幾%
PS.出去走一轉會發現外面真係好缺人

好奇係邊個field？ full stack or AI or machine learning？

喺香港？for real?
利申：未畢業IT狗

香港 front end

仲留,出面progamming最缺人

事實係你出面搵工出到既價多數都高過內部加人工價，好少公司真係會出錢留人。
如果你拿住個offer要脅人，難保人地唔會遲啲起你飛腳?

3大CS FG medium 都10K尾啦,
有經驗正正常常緊係叫高D

留後路
你有offer 會定d

之後同上司講想有d 改變(暗示加人工)
佢無反應頭也不回